考前港大，考緊三大，考完八大，放榜 I 大！

同你自己經歷一樣

堅哥都走唔甩

Hang’s law

考前爆4 考緊3.5 考完求3
放grade F

人生冇22了

放榜 hkcc